唔想再用廢機 有無人放舊iphone俾我

##如題，無乜錢，但唔想再用廢機，有無好心人
第一次開呢啲post，屌細力少少

有部iPhone 5

iphone 4s要唔要?

我部3gs, 49000放比你

男定女
女的話搵我
免費比部11 pro你
但你要同我
Tg me
Hugo1991

iPhone 1 , want?

買部8啦，你買太舊機冇更新乜apps都用唔到同買部垃圾冇分別
又唔知d二手機有幾多暗病

1q一部
tg mango1991

唔貪心11就可以

7＋冇壞過性能正常有單有盒 啱就放比你

ipSE 收口罩唔收錢

有iPhone 4s , iPhone 5

ching 依個真係我id來